麻友係雞係公廁

麻友係雞係公廁

駁唔到！

c + g 得唔得？

G持

ban

系

咁都比人放入黑洞

推

Yes

越黎越懶

3万蚊过夜

259

25

無法解密的內容 (測試)

[img]圖片網址[/img]

[url][img]
網址[/img][/url]

連畜幾時鏟post

🤧

推夠未

迫害反麻

我迷麻

你迷麻又開呢個po?

為左找數

卡勞系吾系25

no la 佢迷麻

all 259

假波

連狗5ban 垃圾

藝術嘢，唔會ban

on9

G

Ban

.

咪𨶙推啦plz

吊你咩

咪推啦

黑洞最長壽post

唔夠麻友個西黑

咪乘機推

又推

呢個post黑洞最長壽，值得紀念

成日借d e反麻

增加知名度

搞到出面班人一提起麻友就g前g後

[img]

mourning

黑勞

反麻狗

u

講事實啫

Mk jai

no push

2017-5-8

就一年

呢個post 發現你條Mk

Su 當年有無去Cp Sn

無 𠴱陣未識去玩

你走寶

𠴱陣去都係玩下邪骨 無人帶去東莞玩

個時跟141指引自己去，再帶隊

好夠膽

麻甩佬有乜所謂

始終人生路不熟
同埋嗰陣搭車應該幾麻煩下？

和諧號轉的士
簡單

中元街有人畫埋地圖

痴𨶙線 要唔要一個鐘

和諧號25分鐘
的士5分鐘
無你想像咁耐

最搞笑係口爆完1 q ，條女拎餐牌來話有下午茶食，我點咗西多士，on9

金朗

講緊起碼八年前

而家咩都貴曬 已經唔好玩
邪骨貴得嚟無服務
hotel g講緊千幾起跳

貴無問題
但無之前炮兵團種感覺

又乘機推post

一年先7頁

後悔

呢個post搵你好易，方便過pm

又搵理由推post

卡勞對上一次call g係幾時

早三日

真定假 認真問

呃你做乜

屌你有女都去叫雞

你竟然吊佢呢樣
緊係吊佢唔叫埋啦

係 去邊度叫雞

係

G蟲

吊你咩 成日推

推到1001

g

25mk

溝到waiwai未

mk仔😭

咪學A09

MK>啤酒肚中坑>廢青

阿勞貢得閒 返5日

日日都得閒，冗員

請唔請人

等收工中

不了

個post 一周年了

比你條友推左一年

Mk>叔>😍>廢青

😍>廢青

su

係 同真人100%似

反麻下場

吊你老母狗餅 明明唔似講𨶙到真貢

你反麻大隊長

紋身真天魔MK

咪屈

紋咗乜英文字。mayu?

無啊

廢青話有

狗餅

嵐嵐

廢青啊哈

[/quote] [/quote]

邊位牙

反麻大隊長

mk仔

紋身mk

你

lanlan

溝女啦

溝5撚到

停止叫春

溝唔到嘅女就好似潑出去嘅水
無架啦

上左岸講句野都特別囂張

冧你就冧你
唔冧就無㗎啦，算數吧

佢搞到我差啲叫錯人南南

車狗拎咗fa cup特別囂，好過前四

但隊波仲有好多問題
教練未知走唔走
球員開始老

一陣阿嫂以為你有左第個

踢歐霸啦垃圾車

乾地走啦

前鋒換馬迪爾
後防中場話弱又唔係，但上唔到大枱（簡迪除外）

仆街，差啲嗌𨶙錯

咁收聲

黑世三 柏度過三十
法比有心無力 藥膠
油王唔課金 歐霸都踢唔掂

不過有時反思，女人呢啲咁煩嘅生物寧願唔要好過

之前牙su又傳古圖斯下季去我皇

yes 一個人好free
係有時好掛住佢

似走硬 仲未續約

係 想叫雞隨便去

柏度跌得最快，係拎冠個季勁，法比減人工可以留下
，夏薩特情緒波，不如走啦

巴卡琴日ok

係

女人真係麻煩😡

叫雞最好

柏度今季無曬d遠射
巴卡唔睇好
如果買到中場同翼就好
古圖走既話
買龍門又要交學費

你唔好成日唔加密打佢個名啦 我驚佢上有child登

柏度跌到，一向無速度，遠射無埋已經半廢

黑洞波台唔會上掛

點q知 你知你d post名幾吸引架啦

驚乜 有上都係叫下春
得佢一個叫山風山風咩

希望油王課下金買人
隊波真係要執執

無啦而家唔放錢架啦mk jai

下季龍虎切回歸猶如強援加盟

法國A09而家紅咗，選擇性失明
以前

波台有咩女唔係G?

鄭恩地點解可以咁靚女架😍😍

A09當年好健談

紅左唔識人

講漏摩西，有氣有速度有埋防守
但無腦，剩識博角大

摩閪無乜過人

速度硬爆，零技術

廢馬

唔使訓

痴𨶙線

全職網上9up

女友呢

好煩，疑心好大

你無不停同佢傾計

無，睇波

垃圾車個場，跟住仲要瘋狂抽曼魚，邊得閒

貢唔怪得佢
d女人會以為你去左玩

仔>叔>青

佢無自己野做架咩

女人仔可以有d咩野做

無朋友無節目

嬲咗我，點算

跪玻璃 澄清返

同廢青搞基算

朋友咪約出去食下飯 仆街d既咪教壞女朋友
再唔係講是非講偶像

好啊條友而家日日叫春
你開解下佢

女人友誼好無聊

日𨶙日講是非
一係疑神疑鬼

每日一pish

無事了

今日又推

女人

累人

廢馬失蹤咗

叫春叫到話唔上黎住

嵐嵐嵐嵐嵐嵐嵐嵐嵐嵐嵐嵐嵐嵐嵐嵐嵐

嵐嵐嵐嵐嵐嵐嵐嵐嵐嵐

若若若若若若若若

嵐嵐嵐嵐嵐嵐嵐嵐嵐

王王王王王王王王王王

若若若若若若若若若若

王若嵐bb

吊 你真係24小時係度 好痴線

唔使陪女

返緊工

女會唔會好痴身 要一星期見幾次

要WhatsApp

去callg一路WhatsApp一路扑

溝過條囉

廢緊負皮

廢青得閒到逐個負

好可愛 ig都有見到

你個topic

你既墨寶

我為車，你為阿
車路士贏愛華頓，係手臂寫麻友係雞係公廁係肉便器

都係反曼

又負皮

都係反麻

做乜改名

幾好

佢仲未死心

溝到嵐嵐未

未牙

溝北北啦

你一d都唔明 淨係識係度9UP

你講到佢明為止

講多d未明，係咪啊mk仔

yes

唉

我而家都跪緊玻璃

做咩又跪

成日上來9up,冷落咗人

有無話無安全感

類似 應該話直情係

d女人最鐘意用既藉口

唉 電話plan就黎完約又要搵過個plan 最煩

你有𨶙錢轉咩

有 不過唔想比咁貴=.=

24個月 個個月幾舊水 拎去洗樓好過

渣ga

廢青

潘賊5win

阿潘
反而心術不正奠雷拉

潘鈍討厭區

吊你 貢都搵得返

麻友臭雞

山風山風

baby

請廢馬兌現
利物浦贏歐聯，唔問價去朗豪坊隔離小食店食魚蛋炸大腸！！！！

屌那星件波衫洗左幾次 心口個章就已經有個角曉起左

去咗未

未放工

起程未

收左皮

Su

型？

馬伕

型仔馬夫

動漫細哨

邊個似su d

中坑版
青年版
少年版

天空高掛我的夢

每日一推

靚仔馬夫

好靚仔

廢青溝到北北難d 定你無咗個紋身難d

兩樣都無可能
我仲想紋埋另一隻手 考慮緊

紋Mayu Watanabe

一齊？

我唔係MK

紋身同mk兩樣野黎 中坑

我已經紋咗

ig sd比麻友睇先

佢應該剩係明 麻友 肉便器

仲有kalou
btw 25

女人好煩，鍾意聽埋d生活細節野
男人通常一句就算，女人就係煩

收嗲啦無人想知牙

唔係quote 你

成日會問長問短
問埋d 狗唔搭八野

又唔鍾意人打機

係 以前學姐都成日同我講 你中意打機多過中意我

唔比打機之如我有fd係女友面前煙都唔食得

Mk仔

自戀狂

工程MK仔

一年收入28萬 拎晒去叫雞

last 2 day

反而想知會不會出碟

u too

Mk jai su+Mk mui 嵐嵐，幾襯

佢係撚mk jai 毒撚一個

Weak

早，mk 廢青

話染左紅色頭髮

屌你加密啦 一陣佢睇到個post吁擺到明知道講緊佢

mk 妹

是但啦 咪當我幫你開口等佢知道有人鐘意佢

屌你老母

放得上來就咪怕啦，黑洞都睇到機會唔知有無萬分之一

話唔定見到有黑洞台㩒入去見到個post名好吸引就入黎睇晒

你都唔吸引，呢個post 又點會吸引到佢

屌你老母中坑

Su 又叫雞

佢G蟲黎

7月頭

係咪端午節過大海架

睇你啦

雞蟲

Su快d開2，個post仲有一半咋

起碼捱到半年
下個post叫嵐嵐係x係xx

一齊

不 老虎會嬲

我氹左佢四日 遲下要震夫肛

扑返佢幾獲

最恐怖係wtsapp 唔回

女人好恐怖

一唔回就以為你去左做衰野

卡勞好撚廢 怕女

老虎🐅

垃圾

mk妹

到你拍拖你就明架啦

以前試過啦 打一大段野唔撚覆 隔晚晨早起身先覆返 都唔知係咪去蒲

而家d女仔仲麻煩

平反六四 天滅中共

貢又點 咪又係唔夠膽講野

溝到waiwai/southsouth未

push

開你老母

嵐嵐係？

G!!!!!!!!

約咗老虎睇戲，睇湯恰個套ok?

返去睇av扑野啦

你最好問下隻老虎先 一陣買𨶙左話唔岩睇

老虎個閪係第幾手

洗唔洗咁快回

Su 對 south?

不啦 嵐嵐都唔知幾手閪黎

人地有仔架喇 應該🤭

我

Dreaming

扑左老虎未

扑左嵐嵐未

Ho ball

好大雨啵 仲去睇戲

照去啦

d女人好麻煩 一陣有說話你聽

去戲院摷野

同南南試過了 佢仲主動幫我吹爆順手吞埋

卡勞呢排做咩成日吹奏個肛交佬

點解你出到日文
我全英黎

我download版

U future

呢到down

g songs

吊 等我仲以為咩download版
iTunes入歌好煩 我通常買

麻友

janet

卡勞我屌你老母牙 成撚日吹奏支付寶

好用

Me

支付寶用三次送$5 印花(附攻略）

比個女仔𨳒都唔出聲 渣ga

佢背後𨳒𨳊我唔知嘛

[img]
[/img]
有D似嵐嵐

gggggg

g你老母

嵐嵐大陸骨場300唔使 包埋口爆
我試左

渡邊麻友飛田新地開檔2000yen 包環吹深喉中出過夜無限Q

咁又唔得，無咁平

收嗲啦 你條女雞黎架

發爛咋

大陸骨場你想幾貴

Wfc無人想知

我用淘寶，支付寶，wechat /wechat pay，貼吧，bilibili，微博

支付寶真係好𨶙好用

今日去萬寧買野，個阿姐話支付寶咁多優惠點用，我教埋佢用

我今日係7-11用支付寶，收銀同後面啲人嘖嘖聲

收銀係嵐嵐來？

雞與雞蟲

嵐嵐臭雞

mayuyu

麻友開左微博

去中國做雞?

北北

收到風麻友比大陸有錢佬包起左

山山山山山山山山山山山山山山山

WRL

TL

屌你條on9係咁吹奏做乜

我開咗18個post 吹奏佢

收了多少錢

義工

有無電話plan推介下

午安煙鏟，廢青

@啊哈

hi mk煙鏟

卡勞=阿叔煙剷 su=mk煙剷

我唔食煙

ok廢青

ok得靚女

卡勞電話係咪用sun mobile?

咩plan 幾錢

5g 96

我見佢官網得5G 108+18

The club會員$96 唔知而家有無

THE club求其申請都得?

新開ac都可以用78優惠咁好

之前我都係即刻開

貢會唔會慢同load空氣先

對得住價錢

即係點

Ok la 男人老狗少少野問咁耐

唔問清楚唔通等簽左先問咩

黑客將三上悠亞無碼片段流出

失控

廢青mk 午安

卡勞個post貢多人留意 實好爽

2200 負皮

2492

on9, 平時d迷麻po又唔見咁多評分

D人將現實不滿發洩

係 現實屌唔到渡邊麻友閪係度發洩

無推都2601

無的一天

wechatpay call嵐嵐每20$平10$

男男素人感謝祭

買煙啦煙鏟

煙剷

煙鏟

岩岩用Google翻譯
譯到普京講：渡邊麻友係姬係女神

俄佬贏波普京話請晒全隊去飛田新地叫渡邊麻友雞

3151負皮

慶幸兒燈仲有四十幾人係清醒

兩個唔使訓

wechat $20減$10

人地𨶙得閒咩，我call 咗班阿叔幫襯

再提提大家，Ok用wechat pay $20減$10!!!!!!!!!

輪男男大米

又買杯麵

唔買煙?

唔食

係我home

咁多位廢青去咗ok 用wechat pay未

去左邊到沖涼

雞蟲su帶我去打令1叫雞

你對唔住嵐嵐

(廢青召集）你老母，用wechat pay 係ok買1664$10 2罐

幫襯ok未

幫襯男男未

Ok d點心好𨶙難食

早廢青mk

啤酒肚中坑

我今日又去ok 買嘢

買煙?

垃圾點心

買酒？

no la,屋企好多arashi

麻𨶙麻

溝唔到

麻友做雞?

車區勁on，以前都係得oce,而家仲要有埋老鼠

笑下咪算

Ptgf

#china#fifa

卡巴叔

收左$

笑死

紋身煙鏟MK>啤酒肚支付寶阿叔>OK廢青

好在我唔食煙

早，廢青MK

中坑

琴晚發夢屌麻友閪 搞到夢遺

依家多左好多人跟風jer麻友

祝你買咩豬咩

有d仆街到改埋user name

邊個

有d改左xxx友雞

邊個貢on9

6－7日 名古屋 立山黑部 行程求屌

［巴膠格鬥會］ 涉馬場施奪命鉸剪腳欺凌 24歲巴膠被捕

山口麻友

呢條友好耐啦

(懷舊）有無手足鍾意玩紅白機

無人回，兒登仔

正常

下次開超任

開Dreamcast

我有玩 最鍾意嘅主機 sonic adventure 2

好玩 以前屋企有部

gundam dx 跟番街機 ps2個隻 仲有再生俠

d game遊戲性極高 玩到停唔到

virtual striker 2 3唔好玩

果陣出過勁多game 100$唔知3定4隻

當年街機打DX 我超勁，十幾連勝，修正大到高達俾吉姆啡二槍就爆

係龍威日日打

Zdx 我都試過十二連勝

高手 而家手震啦飲酒

老啦，而家打屎到

你地講D野我一D都聽唔明

你細蚊仔

反應慢

反應慢咗好𨶙多

我第一次打機係打個D一蚊對打街霸

我打紅白機大力水手，donkey kong

紅白機post終於有人 兒登仔

我地呢Dchild登仔邊識你個D老坑年代玩既野

留意到我同A09出post已經無人理

中坑同兒燈仔有代溝

淨係jer麻友係雞之外 已經無乜其他新野

早廢青MK!

(懷舊）有無手足玩超任？

超任都無人搭爹，兒登仔

呢隻ps1好似有

好似係第二隻來

類似既 我有玩過

輸馬仔，中英半大收番啲

賭神

一陣買咩

買唔切日本半大

買咗哥倫半大

衰咗

場場都買半大

牙su真賭神

中坑牙叔死全家啦

乜啊

橫山美雪流出勁正

全部中坑牙叔都一撚樣 食屎啦

有園田

我正話一條友係lift到大聲講麻友係雞係公廁係肉便器

lift無收音咩

點會有，收音都無所謂啦

中坑有精神病

下次叫佢講 錄佢音先

唔講唔帶佢叫雞

攞乜料？

波料

中坑食撚屎

廢青無𨳍用

中坑全部正食屎狗

rip

你10$燈到阿朗12碼唔入

無買到so9

你on9

紋身MK>性奶想A09>啤酒肚叔>OK廢青

好在無我

我係啤酒肚支付寶wechat叔

我毒𨶙

我係嵐嵐男朋友

屌左tiger未

無搵佢住

貢大膽

飛左佢?

想放棄

早就應該啦

你都係啦

我係咩

王xx

我唔想

卡勞快d開分身抽卡

中咗

你分身黎?

梗係唔係

卡勞幾時帶我去叫雞

芝芝去咗摩洛哥

之前睇ig話係倫敦

個post就黎1001

太瘦

德2-0

好燈

係雞係公廁

就來3500負皮

u日日推

傻鳩

rubbish

影衰me=.=

關你咩事=.=

笠水狗

我認

男人老狗開口都唔識

無膽

好𨶙weak

我都唔想

分手未

快

(懷舊）有無手足玩超任？

好多老鬼

貢都吹到10頁

紅白機無人

呢個辣殺post 都8xx 啦

259 mk jai

拿拿臨1001 k？

王若嵐

我屌你老母咩

做雞啦

幅圖咁怪嘅

駛唔駛開2

弱男係g係公廁

條裙好正

個肚位好怪

有左

sleep

weak

老虎

放棄

貢快

太煩，疑心超大，成日想結婚，好痛苦

正常 d女人成日話老得快 驚無人要

真係好𨶙煩

係啊 有時寧願自己一個自由自在

有無兄弟睇厭av轉睇gv?

若說愛永遠像枷鎖
願意套上十分傻
願豁出生命 莫笑我癡情
但我永遠也是一個
日子孤單的經過
在這一生中 快樂也一個
緣分永遠要避開我
今天我實在願講合
自己孤單還要天天唱著情歌
寧願我去發現真錯
但也想親身經過
願豁出生命願擔起枷鎖
願意獻上這份真愛
任這世界罵我癡傻
願豁出生命 莫笑我癡情
但我永遠也是一個
問這一生怎麼過
是這麼孤單快樂也一個
(是這麼孤單 愛情避開我)

睇開d啦

岩啦 呢度本身已經有2條友無女 依家多埋你

想死

收皮啦你

咁你可以放心，女對你有意就點𨳍都無所謂
但對你無意就。。。。。。。。

𨳍乜，支付寶？

戀愛中既女女真係麻目

唔想做人

哦，咁唔夾真係無計喎

咩唔夾

話題

我講個樣野係柒到甩碌

飲返兩罐先

你條能樣吊我就叻

我都唔想做人

一齊飲

一齊含算

三個互含

你地含算 我幫嵐嵐

你性幼想

眼淚在心裡流，苦痛問你知否，情是內心的交流，盼心曲再奏。

時日如飛，今天在我心裡，是充滿不褪的記憶

一生何求，常判決放棄與擁有，耗盡我這一生，觸不到已跑開

今天心裡只記起 你那好風姿
不覺 忘掉那詩
要再睡 盼望重臨童話國裡
可再遇見 夢裡的一個你
如我記得 夢中詩句
我想可以 留住你

d j圖

你輕輕講出的一句
我重重掛於心頭
像一千噸冷水
當初的相戀 本不對
錯愛結果是誰免
像風一般告吹
然而情若根本不對
我卻為何哭乾眼淚
仍然仍然沒保留地再追
原來情愛只得一句
不願或情願
想當初的追悔 都不須
原來情侶都必經過
歡樂或流淚
怎麼可知道
對與不對

點解叫春要貼J圖

對住d j圖叫春

眼淚在心裡流
此際怎麼開口
前事在心裡飄浮
情意令人太難受
眼淚在心裡流
請你開一開口
隨便一聲或隨便一句
算是問候朋友
離別你
自離別你
心痛苦比處死更難受
靈魂已失
心彷彿死去
心死問誰可救
眼淚在心裡流
苦痛問你知否

就1001

995

997

999

1000